有問必答，秒回

我都係想有人同我傾下計

此post完！

屌你

答我！

答

你睇下佢個名

邊個人人生中冇比人叫過幾次on9仔
利申：啱啱去左淥杯麵秒回唔到

食左飯未？

Be fd ok??

杯麵

時薪咁低唔同你玩
我32.5架

秒！

再挑戰，希望你可以秒回

邊撚度秒回

完。

比次機會啊老細
琴晚瞓著左然後發現唔夠時間做功課所以放棄左
而家返緊學好得閒可以mon住個po啦